尷尬！貝拿迪亞跟美女握手被拒

【體育】意甲冠軍在手就一定獲美女青睞？未必！

祖雲達斯早就確定意甲7連霸，在周六煞科戰主場以2:1擊敗維羅納後，舉行了捧盃儀式，一眾球員一個跟一個走上頒獎台，接受加冕，威風八面。

可是，中堅貝拿迪亞（Mehdi Benatia）走上台時，伸出右手欲跟頒獎台旁邊2名扮演「禮儀小姐」角色的美女模特兒握手時，卻慘「食檸檬」，金髮美女更搖搖頭，而黑髮的另一人就只是保持笑容，尷尬得這名摩洛哥國腳立即縮手。2名美女拒絕握手，很大機會是因為賽會規定他們不能夠跟球員有身體接觸，而不是31歲的貝拿迪亞魅力不足。

美女不識貨不要緊，有傳貝拿迪亞大把球會吼，但他表示：「我還有2年合約，會先專注踢好世界，之後再作出對自己及祖記最好的選擇。」

圖片來源 : Twitter圖片

好柒

dybala 應該得